有冇巴c打可以講下歇尾故

好悶

留名想聽

揭